<resources>

    <string name="titleHome">Рецепты</string>
    <string name="titleFavorite">Избранные рецепты</string>
    <string name="titleLike">Оценить</string>
    <string name="titleMore">О приложении</string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>


    <string name="textMore">Столовая Университета имени С.Ю Витте приглашает вас к приятному и сытному
        времяпровождению!
        В нашей столовой предложены сотни изысканых блюд и закусок. Кушайте с удовольствием и приятного аппетита!</string>
    <string name="versionApp">Текущая версия: 1.0\nДата создания: 28.05.2022</string>


    <string name="search">Search</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="app_name">Рецепты МУИВ</string>
    <string name="app_name_main">Рецепты</string>
    <string name="app_name_favorite">Избранные Рецепты</string>
    <string name="app_name_more">О приложении</string>

    <string name="pizza">Пицца</string>


    <string name="pizzaHeading_1">Простая пицца</string>
    <string name="pizzaHeading_2">Пицца с копченой колбасой</string>
    <string name="pizzaHeading_3">Пицца Маргарита</string>
    <string name="pizzaHeading_4">Пицца Неаполитана</string>
    <string name="pizzaHeading_5">Пицца Три сыра с зеленым салатом</string>
    <string name="pizzaHeading_6">Пицца Ортолана</string>
    <string name="pizzaHeading_7">Пицца черноморская</string>
    <string name="pizzaHeading_8">Пицца Пепперони</string>
    <string name="pizzaHeading_9">Овощная пицца с моцареллой</string>
    <string name="pizzaHeading_10">Пицца с колбасой, помидорами и сыром</string>
    <string name="pizzaHeading_11">Пицца с грибами</string>
    <string name="pizzaHeading_12">Тонкая пицца</string>
    <string name="pizzaHeading_13">Пицца с тунцом,морской капустой и пармезаном</string>
    <string name="pizzaHeading_14">Кабачковая пицца</string>
    <string name="pizzaHeading_15">Пицца BBQ</string>
    <string name="pizzaHeading_16">Пицца со слабосоленым лососем</string>
    <string name="pizzaHeading_17">Пицца Италия</string>
    <string name="pizzaHeading_18">Пицца Домашняя</string>
    <string name="pizzaHeading_19">Яблочная пицца</string>
    <string name="pizzaHeading_20">Пицца со шпинатом, помидорами и клубникой</string>
    <string name="pizzaHeading_21">Пицца "Мои друзья"</string>
    <string name="pizzaHeading_22">Пицца Диабло</string>
    <string name="pizzaHeading_23">Гавайская пицца с ананасом и окороком, на сковороде</string>
    <string name="pizzaHeading_24">Белая пицца с овощами и песто</string>
    <string name="pizzaHeading_25">Пицца с беконом</string>
    <string name="pizzaHeading_26">Пицца Барбекю</string>
    <string name="pizzaHeading_27">Сырная пицца с брокколи</string>
    <string name="pizzaHeading_28">Пицца с чоризо</string>
    <string name="pizzaHeading_29">Пицца с креветками и овощами</string>
    <string name="pizzaHeading_30">Тесто для пиццы (базовый рецепт)</string>

    <string name="salatHeading_1">Салат с сухариками "Королевский"</string>
    <string name="salatHeading_2">Салат "Мужские слезы"</string>
    <string name="salatHeading_3">Cалат из грибов и курицы</string>
    <string name="salatHeading_4">Салат с копчёной курицей</string>

    <string name="soupHeading_1">Сырный крем-суп</string>
    <string name="soupHeading_2">Постный гороховый суп</string>
    <string name="soupHeading_3">Постный луковый суп</string>
    <string name="soupHeading_4">Финский рыбный суп с копченой семгой</string>


    <string name="meatHeading_1">Плов из баранины</string>
    <string name="meatHeading_2">Ленивые голубцы с фаршем и рисом</string>
    <string name="meatHeading_3">Классический шашлык из баранины</string>
    <string name="meatHeading_4">Капустная запеканка с фаршем в духовке</string>


    <string name="pizzaInfo_1">Быстрый простой вариант хита итальянской кухни для ленивых летних дней. Впрочем, в остальные времена года занятым людям этот рецепт тоже приготдится.
    </string>
    <string name="pizzaInfo_2">Такая пицца с копченой колбасой отлично подойдет для уютного вечера в кругу семьи, для просмотра фильма в хорошей компании или даже в гордом одиночестве. Это блюдо итальянской кухни давно стало интернациональным: все любят его за простоту приготовления, демократический характер и отличный вкус.
    </string>
    <string name="pizzaInfo_3">Пицца Маргарита появилась на свет по сути благодаря капризу жены итальянского короля Умберто I Маргариты Савойской. </string>
    <string name="pizzaInfo_4">Неаполитана – одна из самых популярных и известных разновидностей пиццы. На  родине, в Неаполе,  эту пиццу пекут в дровяной печи, мы предлагаем обойтись более привычным способом - приготовить ее в духовке. Если вы предпочитаете  классические рецепты, добавьте к начинке моцареллу и пармезан.
    </string>
    <string name="pizzaInfo_5">Не пицца, а настоящее буйство зелени: тут и цукини, и порей, и зеленая фасоль, и молодой горошек, и фисташки... Идеальный вариант, чтобы найти компромисс с диетологией: ешь, вроде, увесистый кусок настоящей итальянской пиццы, где к тому же сыра больше, чем теста.
    </string>
    <string name="pizzaInfo_6">Ортолана в классическом варианте - овощная, вегетарианская пицца. Если вы решите приготовить ее именно так, то обязательно оставьте основу начинки - баклажаны, цукини и сладкий перец. Так ее готовят в Неаполе, факультативно, то есть по желанию, добавляя томаты.
    </string>
    <string name="pizzaInfo_7">Такую пиццу с морепродуктами можно приготовить "и в пир, и в мир" - и для обычного обеда, и праздничного стола, на ужин или для встречи с друзьями.
    </string>
    <string name="pizzaInfo_8">Пицца Пепперони получила свое название благодаря колбасе пепперони. Пицца с пепперони и  моцареллой - отличный вариант сытного перекуса для холодного дня.
    </string>
    <string name="pizzaInfo_9">Пиццу можно приготовить с любой начинкой. Овощная пицца с моцареллой - достойная выбор.</string>
    <string name="pizzaInfo_10">С приготовления пиццы с колбасой, помидорами и сыром ваш ребенок вполне может начать знакомство с кулинарией: никаких особых навыков она не требует, а результат понравится всем без исключения. Таким образом, у поваренка будет повод гордиться собой, причем не без основания!</string>
    <string name="pizzaInfo_11">Пицца с грибами — один из самых популярных вариантов этого замечательного блюда как в самой Италии, так и во всем остальном мире. Традиционно для начинки используются шампиньоны, выращенные «в неволе». </string>
    <string name="pizzaInfo_12">Тонкая пицца или толстая? Кому что нравится! Самую тонкую и хрустящую традиционно готовят в Риме. В Неаполе она тоже не толстая, но более мягкая. А вот американцы обычно предпочитают пиццу на пышном тесте, которая иногда напоминает просто дрожжевой открытый пирог.</string>
    <string name="pizzaInfo_13">Пиццу можно приготовить с любой начинкой.Такая пицца отлично подойдет для уютного вечера в кругу семьи, для просмотра фильма в хорошей компании или даже в гордом одиночестве..</string>

    <string name="pizzaInfo_14">Попробуй летний вариант пиццы! Необычно, красиво и вкусно! Летом благодаря изобилию свежих овощей и фруктов ассортимент блюд расширяется. Появляется возможность приготовить что-то новое и необычное. Готовила кабачковую пиццу впервые и осталась результатом довольна. Выпечка сытная, сочная и очень вкусная</string>
    <string name="pizzaInfo_15">Пицца соус, соус Барбекю, сыр Моцарелла, куриное филе варено-копченое, шампиньоны, ветчина, бекон</string>
    <string name="pizzaInfo_16">Пицца с лососем — разновидность пиццы с рыбной начинкой, содержит томаты, сыр и зелень.</string>

    <string name="pizzaInfo_17">Пожалуй, нет такого туриста, который, приехав впервые на Апеннины, не отведал бы знаменитой итальянской пиццы</string>
    <string name="pizzaInfo_18">Пицца Домашняя! Всегда актуально.</string>
    <string name="pizzaInfo_19">Яблочная пицца. Что может быть необычнее?</string>
    <string name="pizzaInfo_20">А вот что! Пицца со шпинатом, помидорами и клубникой!</string>
    <string name="pizzaInfo_21">Итальянскую кухню невозможно представить без трех видов зелени - базилика, майорана и орегано. Эти травы обязательно входят в традиционную приправу для пиццы.</string>
    <string name="pizzaInfo_22">Пицца Диабло (или, как ее еще называют, пицца Дьявола) станет изюминкой для любого стола, а приготовить ее сможет даже «чайник» в кулинарном искусстве.</string>
    <string name="pizzaInfo_23">Пицца с ананасом - это классический  вариант американской пиццы. Гавайская пицца с ананасом и окороком, приготовленная на сковороде, это не только необычное сочетание сладкого и соленого, но и тот случай, когда нет духовки под рукой, а пиццы хочется очень.</string>
    <string name="pizzaInfo_24">Какая же она белая, если желто-зеленая? Итальянцы вовсе не дальтоники, но все пиццы, где не используется томатный соус (в этой конкретной пицце его заменяет песто), называют поголовно "белыми". Даже если в начинке сплошь зеленые травы и овощи.</string>
    <string name="pizzaInfo_25">Не знаете, какую начинку выбрать для пиццы? Тогда этот рецепт пиццы обязательно вам пригодится! Пицца с беконом и сладким перцем, на тонком корже из дрожжевого теста, готовится очень просто. Убедитесь сами!</string>
    <string name="pizzaInfo_26">Вряд ли во всём мире могут найтись противники пиццы. Во-первых, это очень вкусно. Во-вторых, пицца легко и просто готовится, справиться с таким блюдом смогут даже самые неопытные пока кулинары. Пицца барбекю – не исключение, она потрясающе аппетитная, при этом требует минимум компонентов, которые всегда есть под рукой. </string>
    <string name="pizzaInfo_27">Пицца с двумя видами сыров на тонком творожно-масляном тесте со сметанным соусом и капустой брокколи.</string>
    <string name="pizzaInfo_28">Для любителей пиццы есть рецепт вкусной пиццы с перченной колбаской. Пицца с чоризо очень вкусное угощение для большой компании, остановиться невозможно, пока пицца не закончится. рекомендую! Вместо чоризо можно использовать любые острые колбаски.</string>
    <string name="pizzaInfo_29">Легкая пицца с отменным креветочным вкусом! Этот вариант подойдет тем, кто ищет полезную и вкусную пиццу, ведь в креветках чрезвычайно высокое содержание микроэлементов и аминокислот. Марганец, кобальт, цинк, медь, хром, йод и так далее – все 38 микроэлементов мы перечислять не станем.</string>
    <string name="pizzaInfo_30">Тесто готовится из расчета на одну пиццу диаметром 30 см.Оно универсальное и подойдет для пиццы с любой начинкой.</string>

    <string name="salatInfo1">Гости будут довольны. А главное - этот салат очень быстро делать. Рецепт очень пригодится в качестве салата на день рождения. И в новогоднее меню на Новый год 2022."</string>
    <string name="salatInfo2">Салат "Мужские слезы" – это не просто салат, а мечта, ведь в нем сочетаются самые вкусные продукты. Подкупает и простота приготовления, ведь с приготовлением салата запросто управится даже начинающая хозяйка. Салат с курицей, маринованными грибами и морковью по-корейски покорит сердце любого мужчины.</string>
    <string name="salatInfo3">Практически всегда этот салат с курицей, грибами, яйцами и сыром "исчезает" первым со стола. По желанию можно добавить в салат грецкие орехи.</string>
    <string name="salatIndo4">Вариант известного салата "Венеция" - с копчёной куриной грудкой, а также с сыром, свежими овощами, консервированной кукурузой и майонезом. Простой, вкусный и сытный праздничный салат.</string>

    <string name="soupInfo1">Сырный крем-суп принято подавать с гренками или крутонами. Их можно купить, а лучше сделать самостоятельно. Например, так, как описано в этом рецепте.</string>
    <string name="soupInfo2">Постный гороховый суп, по понятным причинам понравится тем, кто отказался от продуктов животного происхождения, временно или на постоянной основе. Порадует он и всех желающих похудеть, ведь это блюдо при всей своей легкости довольно сытное и позволяет избавиться от мысли перекусить разок-другой перед основным приемом пищи. </string>
    <string name="soupInfo3">Постный луковый суп — наш ответ скептикам, которые считают единственно верной исключительно классическую версию. Мы согласны, что традиционный французский вариант этого блюда просто немыслим без хорошего крепкого мясного бульона. Но, поверьте, на воде оно тоже получается превосходно, если соблюдать правильную технологию. </string>
    <string name="soupInfo4">Наши друзья финны очень любят супы на молоке вообще и рыбные супы на молоке в частности. Вариантов супов из семги у них огромное количество, мы еле выбрали. Впрочем, нет, не так все было сложно. Этот суп вкуснее всех прочих прежде всего потому, что там есть копченая рыба, придающая ему невероятный аромат – какой-то деревенский, что ли. Как будто мы его на костре приготовили. </string>

    <string name="meatInfo1">Знатоки утверждают, что попробовать «правильный», настоящий плов из баранины можно только в странах Средней Азии. Возможно, дело в том, что в советское время суть этого блюда была сведена к рисовой каше с мясом, поэтому многие тонкости приготовления просто игнорировались. В результате подобная «упрощенка» стала широко использоваться в заведениях общепита</string>
    <string name="meatInfo2">Это проверенное временем блюдо имеет несколько важных достоинств: оно простое в приготовлении, сытное, недорогое и, конечно же, вкусное. А еще ленивые голубцы способны привить подрастающему поколению любовь к овощам и мясу (увы, дети зачастую не жалуют эти продукты в чистом виде). В общем, мамы рецепт оценят!</string>
    <string name="meatInfo3">Классический шашлык из баранины у нас готовят не слишком часто. Причин тому несколько. Во-первых, хорошую баранину найти значительно сложнее, нежели свинину или курицу. Во-вторых, немногие знают, как мариновать это мясо. И, наконец, в-третьих, некоторые откровенно не любят баранину из-за ее своеобразного привкуса и запаха.</string>
    <string name="meatInfo4">Приготовить капустную запеканку с фаршем в духовке можно даже в будни, если в вашем распоряжении есть час-полтора. Главное — правильно распределить время! За это время вы успеете подготовить капусту и мясной фарш. авить в духовку на 20 минут. </string>


    <string name="pizzaStructure_1">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
Для начинки:\n\n
5 ст. л. томатного соуса\n
200 г сосисок или вареной колбасы\n
200 г сыра\n
10 помидоров черри или 2 средних помидора\n
горсть маслин\n
1 ч. л. сушеного орегано или базилика\nНу а после останется только объединить все ингредиенты запеканки, залить их соусом и отпр
1 ст. л. оливкового масла\n\n
Для теста:\n\n
200 г муки\n
½ ч. л. соли\n
5 г сухих дрожжей\n
125 мл воды\n
оливковое масло «экстра вирджин»\n\n
        Шаг 1\n\n
        Просейте муку с солью в миску, добавьте дрожжи и перемешайте. Сделайте в муке "колодец", вылейте в него воду и начните вилкой или рукой замешивать тесто. Мешайте по кругу, все время в одну сторону, захватывая муку со стенок "кратера". Когда почти вся мука будет вмешана, добавьте в тесто 1 ст. л. оливкового масла и продолжайте месить тесто до тех пор, пока оно не станет гладким, эластичным, примерно 10 мин.
\n\nШаг 2\n\n
Подкатайте тесто в шар. Налейте в миску немного масла, положите шар теста в миску, поверните его, чтобы оно все покрылось тонким слоем масла. Затяните миску пленкой и оставьте на 1 ч в теплом месте, пока тесто удвоиться в объеме.
\n\nШаг 3\n\n
Разогрейте духовку до 220°С. Обомните тесто и слегка вымесите. Раскатайте в круг диаметром 25-30 см. Выложите на смазанный маслом противень.
\n\nШаг 4\n\n
Натрите сыр на терке, ветчину нарежьте тонкими ломтиками. Помидоры черри разрежьте пополам, если используете крупные помидоры, то нарежьте их кружочками.
\n\nШаг 5\n\n
Смажьте тесто томатным соусом, посыпьте половиной тертого сыра. Разложите кусочки сосисок или колбасы, помидоры и маслины и посыпьте оставшимся сыром и орегано, поставьте противень в духовку. Выпекайте 10-15 мин., пока сыр не расплавится. Готовую пиццу сбрызните оливковым маслом.
    </string>

    <string name="pizzaStructure_2">

        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
    готовый корж для пиццы\n (замороженный полуфабрикат) — 1 шт.\n
    майонез – 1 ст. л.\n
    кетчуп – 2 ст. л.\n
    твердый сыр — 70 г\n
    соленый огурец — 1 шт.\n
    сладкий перец — 1–2 шт.\n
    помидоры — 1–2 шт.\n
    копченая колбаса — 200 г\n
    мой друг Василий - 1 шт.\n
    маслины — 10 шт.\n\n

        Шаг 1\n\n
Тесто для пиццы с копченой колбасой выложите из упаковки на рабочий стол и дайте полностью оттаять при комнатной температуре. Противень выстелите бумагой для выпечки.
\n\nШаг 2\n\n
Оттаявший корж выложите на противень. Майонез соедините с кетчупом и с помощью кисточки смажьте получившейся смесью основу для пиццы с копченой колбасой.
\n\nШаг 3\n\n
Подготовьте ингредиенты начинки пиццы с копченой колбасой. Сыр натрите на крупной терке. Соленый огурец и сладкий перец нарежьте соломкой, помидоры — кружочками.
\n\nШаг 4\n\n
Маслины разрежьте на половинки. Копченую колбасу нарежьте кружочками. Основу для пиццы посыпьте половиной тертого сыра. Сверху распределите соленый огурец и сладкий перец.
\n\nШаг 5\n\n
Выложите помидоры и кружочки копченой колбасы. Можно немного поперчить. Затем распределите подготовленные маслины и посыпьте оставшимся тертым сыром.
\n\nШаг 6\n\n
Духовку нагрейте до 220°C. Выпекайте пиццу с копченой колбасой в течение 15 минут. Затем осторожно переложите на большую тарелку, нарежьте и сразу подайте на стол.
    </string>
    <string name="pizzaStructure_3">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
Для начинки:\n\n
моцарелла – 500 г\n
базилик – 4 веточки\n
масло оливковое – 2 ст. л.\n\n
Для соуса:\n\n
крупный чеснок – 1 зубчик\n
оливковое масло– 1 ст. л.\n
помидоры – 1,5 кг\n
базилик – 4 веточки\n
томатная паста – 2 ст. л.\n
соль, свежемолотый перец – по вкусу\n\n
Для теста:\n\n
мука семолина (очень мелкая манная крупа) – 200 г\n
пшеничная мука– 800 г + немного для раскатывания\n
соль – на кончике ножа\n
сухие дрожжи– 10 г (1 пакетик)\n
сахар – 1 ст. л.\n
питьевая вода – 650 мл\n
мой друг Даня - 1 шт.\n
оливковое масло – 4 ст. л.\n\n
    Шаг 1\n\n
    Приготовьте тесто для пиццы Маргарита. Для этого оба вида муку и соль просейте через частое сито в большую миску горкой. Сделайте сверху углубление, чтобы получился «колодец».
    \n\nШаг 2\n\n
    Получившуюся смесь влейте в «колодец». Добавьте оливковое масло и тщательно вымесите тесто для пиццы Маргарита. Присыпьте его мукой и оставьте в теплом месте на 1 час.
    \n\nШаг 3\n\n
    Получившуюся смесь влейте в «колодец». Добавьте оливковое масло и тщательно вымесите тесто для пиццы Маргарита. Присыпьте его мукой и оставьте в теплом месте на 1 час.
    \n\nШаг 4\n\n
    Подошедшее тесто для пиццы выложите на рабочий стол, подпыленный мукой, и тщательно вымесите, растягивая, скручивая и отбивая. Сформуйте из него шар и оставьте под полотенцем еще на 15 минут.
   \n\nШаг 5\n\n
    Приготовьте соус для пиццы Маргарита. Чеснок очистите и раздавите плоской стороной ножа. В большой сковороде нагрейте масло. Положите чеснок и жарьте до золотистого цвета, затем удалите его.
    \n\nШаг 6\n\n
    Помидоры для соуса пиццы разрежьте на половинки. Выложите их в сковороду, где жарился чеснок и, придавливая ложкой, тушите на среднем огне около 10 минут.С веточек базилика оборвите листочки. Добавьте их к помидорам вместе с томатной пастой и перемешайте. Тушите на слабом огне, пока объем соуса не уменьшится на треть. Снимите с огня, протрите через сито. Приправьте солью и перцем.
    Тесто для пиццы разделите на 6 частей. Каждую раскатайте на столе, подпыленном мукой, в тонкую лепешку диаметром около 30 см.
    \n\nШаг 7\n\n
    Для начинки пиццы моццареллу нарежьте тонкими кружочками. Духовку нагрейте до 250 °C. Основы пиццы разложите по противням, выстланным бумагой для выпечки, и выпекайте по 5 минут.
    Выпеченные основы смажьте приготовленным ранее томатным соусом, сверху распределите моцареллу и выпекайте примерно 5 минут. Посыпьте листочками базилика, сбрызните оливковым маслом и подайте на стол.
    </string>
    <string name="pizzaStructure_4">

        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
900 г теста для пиццы\n
300 г помидоров в собственном соку\n
оливковое масло\n
Для начинки:\n
60 г маслин каламата\n
30 г анчоусов в масле\n
40 г каперсов\n
5–6 зубчиков чеснока\n
сушеный орегано\n
листья базилика\n\n

        Шаг 1\n\n
Измельчите помидоры в блендере до однородности.
\n\nШаг 2\n\n
Разделите тесто на 4 части. На подпыленном мукой столе руками разомните каждый кусок теста в круг диаметром 22 см. Не приминайте бортик! Стряхните излишки муки.
\n\nШаг 3\n\n
Тесто смажьте томатным соусом и выложите базилик, оливки, анчоусы и каперсы. На них – тонко нарезанный чеснок. Посыпьте орегано.
\n\nШаг 4\n\n
Выпекайте в максимально разогретой духовке (250–300 °С) 10 мин. Надавите пальцем на бортик пиццы. Если тесто вернется в прежнее положение, пицца готова. Если нет, готовьте еще 3–4 мин.
\n\nШаг 5\n\n
Сбрызните пиццу оливковым маслом и сразу подавайте.
    </string>
    <string name="pizzaStructure_5">

        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
50 г рикотты\n
4 ст.л. оливкового масла\n
1 цуккини\n
2 небольших лука-порея\n
120 г зеленой фасоли\n
100 г размороженного зеленого горошка\n
½ ч.л. соли\n
125 г моцареллы для пиццы\n
5 ст.л. песто\n
1 зубчик чеснока\n
1 ч.л. тертой лимонной цедры\n
горсть любого салата с мелкими литьями (горошек, монгольд, молодой шпинат)\n
горсть листьев зеленого базилика\n
50 г твердого козьего сыра\n
30 г соленых фисташек\n\n
Для теста:\n\n
250 г муки для пиццы (00)\n
10 мл оливкового масла\n
5 г сахара\n
2 г соли\n
3 г сухих дрожжей\n
125 мл воды\n\n

        Шаг 1\n\n
Смешайте в глубокой миске муку, сахар, соль и дрожжи. Влейте в миску масло и затем, подливая теплую воду, замесите тесто. Оставьте его на час подняться. Поставьте противень на нижний уровень духовки. Разогрейте духовку до 250-260С.
\n\nШаг 2\n\n
Смажьте рабочую поверхность оливковым маслом. Тесто для пиццы слегка раскатайте и аккуратно растяните руками в овал примерно 40х30 см. Если тесто стягивается снова, то накройте его пищевой пленкой и оставьте при комнатной температуре на 10 минут, а затем растяните снова. Кисточкой смажьте тесто оливковым маслом.
\n\nШаг 3\n\n
Цуккини очистите от кожуры и натрите тонкими длинными ломтиками при помощи специальной терки или ножа для чистки овощей. Лук порей (белую и светло-зеленую часть) разрежьте вдоль пополам и тонко нарежьте. У фасоли срежьте кончики и нарежьте стручки поперек на кусочки в 3 см. Чеснок измельчите. Моцареллу натрите.
\n\nШаг 4\n\n
Смешайте рикотту с моцареллой, песто, чесноком и цедрой. Отдельно смешайте цуккини, порей, фасоль, горошек, соль, 1 ст.л. оливкового масла.
\n\nШаг 5\n\n
Хорошенько смажьте тесто сырной смесью. Поверх выложите смесь овощей и разровняйте. Аккуратно переложите пиццу на разогретый противень и отправьте в духовку на нижний уровень на 7-9 минут. Тесто должно стать золотистым, а сыр расплавиться.
\n\nШаг 6\n\n
Тем временем смешайте листья салата и базилика с 1 ст.л. оливкового масла. Фисташки растолките в ступке или нарежьте на небольшие кусочки. Козий сыр натрите лепестками при помощи специальной терки или ножа для чистки овощей.
\n\nШаг 7\n\n
Выньте пиццу из духовки, поверх разложите салат, хлопья сыра, посыпьте фисташками и подавайте.</string>
    <string name="pizzaStructure_6">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
900 г теста для пиццы\n
300 г помидоров в собственном соку\n
оливковое масло\n\n
Для начинки:\n\n
120 г рикотты\n
250 г моцареллы\n
120 г запеченной мякоти баклажана и цукини\n
120 г запеченной мякоти сладкого перца\n
листья базилика\n\n
        Шаг 1\n\n
Измельчите помидоры в блендере до однородности.
\n\nШаг 2\n\n
Для начинки моцареллу нарежьте кусочками.
\n\nШаг 3\n\n
На подпыленном мукой столе руками разомните каждый кусок теста в круг диаметром 22 см. Стряхните излишки муки.
\n\nШаг 4\n\n
С одной стороны оттяните небольшую часть лепешки в сторону, формируя небольшой «хвостик». Наполните его рикоттой, защипните края.
\n\nШаг 5\n\n
На тесто нанесите томатный соус, выложите листья базилика и моцареллу. На них – баклажаны, цукини и сладкий перец. Выпекайте в максимально разогретой духовке (250–300 °С) 10 мин. Надавите пальцем на бортик пиццы. Если тесто вернется в прежнее положение, пицца готова. Если нет, готовьте еще 3–4 мин.
\n\nШаг 6\n\n
Сбрызните пиццу оливковым маслом и сразу подавайте.
    </string>
    <string name="pizzaStructure_7">
        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
тесто – 250 г\n
сырный бешамель (он же белый соус для пиццы) – 42 г\n
моцарелла для пиццы 50 г\n
пиленгас – 60 г\n
крупные очищенные креветки – 100 г\n
щупальцы кальмара – 65 г\n
копченый лосось - 45 г\n
черноморские мидии – 150 г\n
артишоки в масле – 50 г\n
сыр гауда – 80 г\n
маслины – 10 г\n
масло чесночное – 5 г\n
лимон – 40 г\n\n
Для теста:\n\n
мука – 300 г\n
вода – 300 мл\n
соль\n
сахар – 10 г\n
сухие дрожжи – 30 г\n\n
        Шаг 1\n\n
Приготовить тесто: подогреть воду до комнатной температуры, добавить соль, сахар и сухие дрожжи. Перемешать и просеять муку. Вымешать тесто, накрыть полотенцем и дать отдохнуть 20 минут.
\n\nШаг 2\n\n
Раскатать тесто в круглую лепешку толшщиной 5 мм. Противень или специальную форму для пиццы смазать растительным маслом и выложите лепешку. Слегка смазать тесто соусом бешамель, присыпать тертой моцареллой, поверх уложить морепродукты, посыпать тертой гаудой.
\n\nШаг 3\n\n
Выпекать в духовке при температуре примерно 200 градусов в течение 15-20 минут до полной готовности теста.
\n\nШаг 4\n\n
Готовую пиццу украсить маслинами, сбрызнуть чесночным маслом и лимоном.
    </string>
    <string name="pizzaStructure_8">

        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
моцарелла для пиццы – 120 г\n
пепперони - 40 г\n
свежесмолотый перец по вкусу\n\n
Для теста:\n\n
прессованные дрожжи – 5 г\n
вода – 300 мл.\n
мука пшеничная – 400 г\n\n
Для томатного соуса:\n\n
помидоры – 150 г\n
лук – ½ шт.\n
чеснок – 1 зубчик\n
оливковое масло – 30 г\n
соль, перец – 10 г\n
перец по вкусу\n
мой друг Олег - 1 шт.\n
сушеный базилик – 5 г\n\n

        Шаг 1\n\n
    Разводим дрожжи в воде, вливаем в муку.
    \n\nШаг 2\n\n
    Вымешиваем тесто и оставляем его отдыхать на 2 часа.
    \n\nШаг 3\n\n
    Помидоры помещаем в кипяток на 10-15 секунд. Вытаскиваем, снимаем кожицу, нарезаем на кусочки, помещаем в блендер и измельчаем до однородной массы.
    \n\nШаг 4\n\n
    Лук и чеснок мелко нарезаем, обжариваем на оливковом масле в течение 2-3 минут. Добавляем помидоры и тушим на среднем огне до испарения жидкости.
    \n\nШаг 5\n\n
    Солим, перчим, добавляем базилик и даем соусу остыть.
    \n\nШаг 6\n\n
    Раскатываем тесто до 30 см в диаметре.
    \n\nШаг 7\n\n
    На основу для пиццы выкладываем остывший томатный соус - размазываем по всей поверхности.
    Шаг 8
    Моцареллу нарезаем кружочками и равномерно выкладываем на пиццу. Сверху выкладываем колбасу пепперони. Посыпаем перцем. Убираем в духовку на 7 минут при 200 С.
        </string>
    <string name="pizzaStructure_9">

        ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
4 готовые основы для пиццы\n
200 мл томатного соуса\n
100 г песто\n
200 г моцареллы\n
2–3 помидора\n
1 красная луковица\n
1 сладкий перец\n
120 г маслин без косточек\n
базилик, оливковое масло\n\n

        Шаг 1\n\n
    Основы для пиццы выложите на противень. Смажьте томатным соусом.
    \n\nШаг 2\n\n
    Сладкий перец разрежьте пополам, удалите семена и перегородки. Нарежьте мелкими кубиками. На тесто положите кружки моцареллы, помидоров, лука и маслин. Добавьте сладкий перец и песто.
    \n\nШаг 3\n\n
    Выпекайте при 200 °С 15 мин. Сбрызните маслом. Украсьте базиликом и подавайте.
    </string>

    <string name="pizzaStructure_10">
    ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
замороженное тесто для пиццы – 250 г\n
мука – 1 ст. л.\n
томатный соус – 1 ст. л.\n
оливковое масло – 1 ст. л.\n
вареная колбаса – 200 г\n
красный лук – 1 шт.\n
крупные помидоры – 2 шт.\n
твердый сыр – 200 г\n
консервированная кукуруза – 2 ст. л.\n
соль, молотый черный перец – по вкусу\n\n


Шаг 1\n\n
Тесто для пиццы с колбасой, помидорами и сыром выложите из упаковки на рабочий стол и дайте полностью оттаять при комнатной температуре. Противень выстелите бумагой для выпечки.
\n\nШаг 2\n\n
Стол присыпьте мукой. Выложите на него тесто для пиццы и раскатайте в тонкий пласт. Вырежьте большой круг и переложите на противень, выстланный бумагой для выпечки.
\n\nШаг 3\n\n
Томатный соус смешайте с оливковым маслом и с помощью кисточки распределите по основе будущей пиццы с колбасой, сыром и помидорами. Посолите и поперчите по вкусу.
\n\nШаг 4\n\n
Колбасу для пиццы нарежьте ломтиками. Лук очистите и нарежьте полукольцами. Помидоры надрежьте крест-накрест, опустите на 30 секунд в кипящую воду и выложите шумовкой. Затем очистите и нарежьте кружочками.
\n\nШаг 5\n\n
Сыр натрите на средней или мелкой терке. Колбасу лук и помидоры выложите в произвольном порядке на тесто для пиццы. Добавьте кукурузу и посыпьте тертым сыром.
\n\nШаг 6\n\n
Духовку нагрейте до 220°C. Выпекайте пиццу с колбасой, помидорами и сыром в течение 15–20 минут. Затем переложите на большую тарелку, нарежьте и сразу подайте на стол.

    </string>

    <string name="pizzaStructure_11">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для начинки:\n\n
томатный соус – 5 ст. л.\n
шампиньоны – 300 г\n
полутвердый сыр – 200 г\n
сушеное орегано – 1 ч. л.\n
оливковое масло первого холодного отжима – 1 ст. л.\n\n
Для теста:\n\n
сухие дрожжи – 5 г\n
питьевая вода – 125 мл\n
мука – 200 г\n
соль – 1/2 ч. л.\n
оливковое масло первого холодного отжима – 2 ст. л.\n\n

Шаг 1\n\n
Пицца с грибами, дрожжи насыпьте в миску
Приготовьте тесто для пиццы с грибами. Дрожжи насыпьте в маленькую мисочку и залейте 3 ст. л. теплой воды. Перемешайте ложкой и оставьте на 15 минут, чтобы дрожжи активировались.
\n\nШаг 2\n\n
Пицца с грибами, влейте в муку дрожжевую смесь
Муку с солью просейте в виде горки. Сверху сделайте «колодец». Влейте в него дрожжевую смесь, оставшуюся воду и начните вилкой или рукой замешивать тесто.
\n\nШаг 3\n\n
Пицца с грибами, добавьте 1 столовую ложку оливкового масла
Перемешивайте тесто для пиццы по кругу, все время в одном направлении, захватывая муку со стенок «колодца». Затем добавьте в тесто 1 ст. л. оливкового масла и вымешивайте до гладкости в течение 10 минут.
\n\nШаг 4\n\n
Пицца с грибами, из теста сформируйте шар
Из теста для пиццы сформуйте шар. Поместите его в миску и смажьте оставшимся оливковым маслом. Верх миски затяните пищевой пленкой и оставьте в теплом месте на 1 час, чтобы тесто увеличилось в объеме в 2 раза.
\n\nШаг 5\n\n
Пицца с грибами, тесто раскатайте в лепешку
Духовку нагрейте до 220°C. Тесто выложите на стол, подпыленный мукой, и слегка вымесите. Раскатайте в тонкую лепешку диаметром 25-30 см. Выложите на противень, выстланный бумагой для выпечки.
\n\nШаг 6\n\n
Пицца с грибами, грибы для пиццы нарежьте
Лепешку из теста смажьте с помощью кулинарной кисточки томатным соусом. Грибы для пиццы почистите и нарежьте тонкими ломтиками. Сыр натрите на средней терке.
\n\nШаг 7\n\n
Пицца с грибами, грибы выложите на пиццу
Грибы выложите на смазанную томатным соусом лепешку из теста и посыпьте тертым сыром. Выпекайте пиццу 10-15 минут. Сбрызните оливковым маслом и подайте на стол.


    </string>

    <string name="pizzaStructure_12">


        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для начинки:\n\n
томатный соус – 5 ст. л.\n
моцарелла – 150 г\n
твердый сыр – 100 г\n
оливковое масло первого холодного отжима – 1 ст. л.\n
зеленый базилик – 8 листочков\n\n
Для теста:\n\n
сухие дрожжи – 5 г\n
питьевая вода – 125 мл\n
мука – 200 г\n
соль – 1/2 ч. л.\n
оливковое масло первого холодного отжима – 2 ст. л.\n\n

    Шаг 1\n\n
Тонкая пицца, приготовьте тесто
Приготовьте тесто для тонкой пиццы. Сухие дрожжи насыпьте в маленькую мисочку и залейте 3 ст. л. теплой воды. Перемешайте ложкой и оставьте на 15 минут, чтобы дрожжи активировались.
\n\nШаг 2\n\n
Пицца с грибами, влейте в муку дрожжевую смесь
Муку с солью просейте через частое сито на рабочий стол в виде горки. Сверху сделайте небольшой «колодец». Влейте в него дрожжевую смесь, оставшуюся воду и начните вилкой или рукой замешивать тесто.
\n\nШаг 3\n\n
Тонкая пицца, добавьте оливковое масло
Перемешивайте тесто для пиццы по кругу, все время в одном направлении, захватывая муку со стенок «колодца». Затем добавьте в тесто 1 ст. л. оливкового масла и вымешивайте до гладкости в течение 10 минут.
\n\nШаг 4\n\n
Пицца с грибами, из теста сформируйте шар
Из получившегося теста для пиццы сформуйте шар. Поместите его в миску и смажьте оставшимся оливковым маслом. Верх миски затяните пленкой и оставьте в теплом месте на 1 час, чтобы тесто увеличилось в объеме вдвое.
\n\nШаг 5\n\n
Тонкая пицца, раскатайте тесто
Духовку нагрейте до 220°C. Тесто выложите на стол, подпыленный мукой, и слегка вымесите. Раскатайте в тонкую лепешку диаметром 25-30 см. Выложите на противень, выстланный бумагой для выпечки.
\n\nШаг 6\n\n
Тонкая пицца, выложите томатный соус и моцареллу
Основу тонкой пиццы смажьте с помощью кулинарной кисточки томатным соусом. Моцареллу нарежьте ломтиками или кружочками, твердый сыр натрите на мелкой терке. Моцареллу выложите на смазанную томатным соусом лепешку из теста и посыпьте сыром.
\n\nШаг 7\n\n
Тонкая пицца, украсьте пиццу базиликом
Выпекайте тонкую пиццу 10-15 минут (сыр должен расплавиться). Сбрызните оливковым маслом, украсьте базиликом.

    </string>

    <string name="pizzaStructure_13">


        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для начинки\n\n
тунец консервированный 200 г\n
морская капуста консервированная 100 г\n
помидоры черри 150 г\n
соус томатный 5 ст.л.\n
пармезан тертый 70 г\n
смесь перцев-по вкусу\n
орегано сушеное-по вкусу\n\n
Для теста\n\n
сыворотка молочная 1 стакан(а)\n
мука цельнозерновая 2 стакан(а)\n
мука пшеничная 1 стакан(а)\n
оливковое масло 4 ст.л.\n
соль морская 1 ч.л.\n
сахар 1,5 ст.л.\n\n



    Шаг 1\n\n
    Тесто приготовьте в хлебопечке. Для этого выложите все ингредиенты для теста в указанной последовательности-сыворотка, оливковое масло, мука, соль, сахар и дрожжи. Включите режим тесто. По окончании замеса тесто оставьте в чаше же на 20-30 минут.
   \n\n Шаг 2\n\n
    Выложите тунец и морскую капусту на пиццу
    Тесто разделите на кусочки, раскатайте каждый в овал. Смажьте лепешечки томатным соусом, выложите помидоры черри, нарезав на половинки, морскую капусту, кусочки тунца.Сверху посыпьте смесью перцев, орегано и тертым пармезаном.
   \n\n Шаг 3\n\n
    Готовая пицца с тунцом, с морской капустой и пармезаном
    Выпекайте в разогретой до 180 градусов в духовке в течение 20 минут.

    </string>

    <string name="pizzaStructure_14">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
кабачки 500 г\n
мука 200 г\n
яйцо 3 шт.\n
разрыхлитель 1 ч.л.\n
помидоры 3 шт.\n
сыр 150 г\n
чеснок ( зубчики) 3 шт.\n
зелень петрушки/укропа пучок\n
соль щепотка\n
специи щепотка\n\n

        Шаг 1\n\n
Кабачки натереть на крупной терке. Присолить и дать постоять минут 10. Затем сок отжать.
\n\nШаг 2\n\n
Смешать яйца, муку, разрыхлитель, измельченный чеснок, кабачки и нашинкованную зелень. Присолить и поперчить по вкусу. Форму смазать растительным маслом и выложить кабачковую смесь. Сверху уложить нарезанные кружочками помидоры или целые помидорки черри.
\n\nШаг 3\n\n
Запекать в разогретой до 180 градусов духовке минут 30. Затем сверху посыпать натертым сыром и опять поставить в духовку минут на 10. Вкусный и полезный завтрак готов!

    </string>

    <string name="pizzaStructure_15">



        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
тесто для пиццы 150 г\n
томатный соус 90 г\n
сыр моцарелла для пиццы 80 г\n
говядина 100 г\n
томаты 60 г\n
баклажан 60 г\n
шампиньоны 50 г\n
лук сладкий 20 г\n
соленый огурец 1 шт.\n
соус барбекю 60 г\n
зелень петрушки по вкусу\n\n

        Шаг 1\n\n
Тесто для пиццы раскатать в очень тонкий кружок, обильно смазать тесто томатным соусом, равномерно посыпать тертым сыром.
\n\nШаг 2\n\n
Баклажаны, шампиньоны и помидоры порезать на кружочки, обжарить говядину на гриле. Мясо и овощи нарезать мелким кубиком. Выложить на пиццу, полить соусом барбекю.
\n\nШаг 3\n\n
Запечь пиццу в духовке при 225 градусах 15 мин.
\n\nШаг 4\n\n
Готовую пиццу разрезать на порции. На каждый кусочек выложить нарезанные кружочками соленые огурцы и сладкий лук, посыпать петрушкой.

    </string>

    <string name="pizzaStructure_16">


        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
лосось 1 кг\n
соль 120 г\n
сахарный песок 40 г\n
укроп 20 г\n
цедра апельсина 1 шт.\n
сливочный сыр Филадельфия 50 г\n
соевый соус 5 г\n
чеснок 1 шт.\n
оливкое масло 1 ст. л.\n
тесто для пиццы 150 г\n
сыр моцарелла 100 г\n
сливки 50 г\n
красная икра 20 г\n\n



Шаг 1\n\n
Просолить лосось смесью из соли, сахара, укропа и цедры апельсина в течение нескольких часов. Нарезать на тонкие кусочки. Для пиццы необходимо 60 г лосося – остальную рыбу можно использовать в других блюдах.
\n\nШаг 2\n\n
Чеснок пробить в блендере или пропустить через чеснокодавку. Смешать сливочный сыр со сливками, добавить соевый соус, пюре из чеснока, соль, оливковое масло. Выложить эту базу на раскатанное тесто, сверху посыпать сыром моцарелла.
\n\nШаг 3\n\n
Выпекать пиццу в духовке при температуре 250 градусов до золотистой хрустящей корочки. Перед подачей пиццу нарезать на 8 частей, на каждый кусочек выложить слабосоленый лосось, сверху посыпать красной икрой.


    </string>


    <string name="pizzaStructure_17">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
тесто для пиццы 150 г\n
томатный соус 80 г\n
сыр моцарелла твердый 100 г\n
пармская ветчина 45 г\n
сыр маскарпоне 40 г\n
сыр грана падано или пармезан 20 г\n
руккола 10 г\n
мой друг Андрей - 1 шт.\n
трюфельное масло 2 ст. л.\n
специи 1 щепотка\n\n

        Шаг 1\n\n
Раскатать тесто в лепешку диаметром 30-32 см с помощью скалки. Смазать томатным соусом, посыпать сыром моцарелла. Произвольно выложить маскарпоне и отправить запекаться в духовку, разогретую до температуры 250 градусов.
\n\nШаг 2\n\n
Достать пиццу из духовки, нарезать на 8 частей, выложить на основу пармскую ветчину, рукколу, полить трюфельным маслом, посыпать орегано и подавать.
    </string>


    <string name="pizzaStructure_18">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
теплая вода - 1,5 стакана\n
мука - 4 стакана\n
растительное масло - 100 мл\n
дрожжи свежие - 50 г\n
соль - по вкусу\n
сахар - 4 ст. л.\n\n
Для начинки:\n\n
колбаса - 500 г\n
сыр твердый - 200 г\n
майонез\n
прованские травы\n
маслины\n
яйцо - 2 шт.\n
томатная паста - 5-6 ст. л.\n\n


        Шаг 1\n\n
Готовим опару
В миску вылить теплую воду, добавляем сахар, дрожжи, 3 ст. л. муки, перемешать и оставить на 15 минут. За 15 минут опара поднимется.
\n\nШаг 2\n\n
Замешиваем тесто для домашней пиццы
В полученную опару добавить растительное масло, соль, постепенно добавить просеянную муку и вымесить тесто. Тесто готово, можно лепить пироги.
\n\nШаг 3\n\n
Тесто раскатываем и смазываем томатной пастой
Тесто разделить на 2 части, раскатать каждую часть в округлый пласт, выложить в формы, смазанные растительным маслом. Смазать основы для пиццы томатной пастой.
\n\nШаг 4\n\n
Выкладываем на пиццу нарезанную колбасу, добавляем майонез
Колбасу нарезать. Сыр натереть на мелкой терке. Выложить на томат -пасту, смазать майонезом.
\n\nШаг 5\n\n
Заливаем взбитым яйцом, посыпаем тертым сыром, раскладываем маслины
Яйцо взбить, выложить на пиццу, посыпать натертым сыром. Выложить нарезанные кружочки маслин.
\n\nШаг 6\n\n
Выпекаем Домашнюю пиццу в духовке до готовности
Выпекать в разогретой до 210 градусов духовке в течение 35 минут.

    </string>

    <string name="pizzaStructure_19">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для начинки:\n\n
2 яблока\n
1 ст. л. лимонной цедры\n
2 ст. л. абрикосового варенья\n
сахарная пудра\n\n
Для теста:\n\n
1 стакан муки\n
0,25 ч. л. соли\n
1 ч. л. сухих дрожжей\n
0,3 стакана теплой воды\n
0,25 стакана молока\n
1 ст. л. оливкового масла\n\n


Шаг 1\n\n

Молоко заранее нагреть до комнатной температуры. Перелить в большую миску, добавить теплую воду, соль и сухие дрожжи. Всыпать просеянную муку и перемешать. Добавить оливковое масло.
\n\nШаг 2\n\n

Тесто тщательно вымесить, накрыть пленкой и поставить в теплое место на 40 мин. Если тесто получилось недостаточно эластичным, добавить еще немного оливкового масла.
\n\nШаг 3\n\n

Яблоки вымыть, обсушить и нарезать тонкими кружками. Очень аккуратно удалить сердцевину.
\n\nШаг 4\n\n

Тесто обмять и переложить на присыпанную мукой рабочую поверхность. Еще раз вымесить и с помощью скалки раскатать в лепешку, диаметр которой должен быть значительно больше диаметра формы для выпечки. Быстро переложить лепешку на форму. Когда через несколько секунд тесто начнет сжиматься, закрепить его края по размеру формы, просто плотно прижав их руками. Чтобы во время выпечки тесто не поднималось и не выталкивало начинку, сделать на его поверхности несколько проколов ножом или вилкой.
\n\nШаг 5\n\n

По кругу уложить на тесто кружки яблок, оставив по краям свободными примерно 1–1,5 см. Дать постоять 10 мин.
\n\nШаг 6\n\n

Присыпать пиццу лимонной цедрой и промазать слегка подогретым сиропом от абрикосового варенья. Положить на яблоки несколько абрикосов из варенья. Запекать при 200°С 10 мин.


    </string>


    <string name="pizzaStructure_20">



        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
тесто для пиццы\n
2 небольшие луковицы шалота\n
100 г помидоров черри\n
100–120 г моцареллы\n
4 ст. л. оливкового масла\n
1 ст. л. бальзамического уксуса\n
0,5 ч. л. табаско\n
щепотка морской соли\n
70–80 г молодого шпината\n
250–300 г свежей клубники\n
горсть листьев кинзы\n\n


        Шаг 1\n\n
Тесто можно приготовить заранее согласно нашим рекомендациям.
Очистите и нашинкуйте соломкой шалот. Разрежьте пополам черри. моцареллу натрите на крупной терке.
\n\nШаг 2\n\n
Смешайте в миске оливковое масло, бальзамический уксус, табаско и щепотку морской соли.
\n\nШаг 3\n\n
Выложите на противни 2 круга теста, смажьте подготовленной заправкой. Распределите по основам шпинат, лук и помидоры. Посыпьте сыром. Выпекайте при 250 °С 10–12 мин.
\n\nШаг 4\n\n
Нарежьте средними кусочками клубнику, кинзу измельчите. Достаньте пиццу, выложите клубнику и посыпьте кинзой. Готовьте еще 1 мин. под грилем и подавайте.



    </string>

    <string name="pizzaStructure_21">


        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
30 г колбасы "салями милано"\n
1 порция теста для пиццы\n
1 порция соуса для пиццы\n
1 острый перчик "пеперончино"\n
0,5 красной луковицы\n
щепотка приправы к пицце\n
соль\n
50 г сыра "моццарелла"\n
35 г ветчины "прошутто"\n
уксус винный белый – 1 ч. л.\n\n


        Шаг 1\n\n
Очень тонко нарезать сыр, ветчину и колбасу; перчик раскрошить.\n\n
        \n\nШаг 2\n\n
        Духовку разогреть до 300 ºС.
        \n\nШаг 3\n\n
        На раскатанную лепешку нанести соус, затем выложить подготовленные ингредиенты, причем сыр – в последнюю очередь.
        \n\nШаг 4\n\n
        Выпекать пиццу в духовке 3 мин., при необходимости повернув (чтобы обеспечить равномерность запекания).
        \n\nШаг 5\n\n
        Лук нарезать тонкими кольцами, сбрызнуть уксусом, посолить, перемешать.
        \n\nШаг 6\n\n
        Готовую пиццу посыпать приправой, выложить лук. Нарезать. Украсить листочком базилика. Сразу же подать.


    </string>

    <string name="pizzaStructure_22">



        Ингредиенты для теста:\n\n
300-400 грамм пшеничной муки.\n
Половина чайной ложки сухих дрожжей.\n
Соль - одна чайная ложка.\n
Сахар - одна столовая ложка.\n
Вода - один мерный стакан.\n
Мой друг Саша - 1 шт.\n
Подсолнечное масло - две столовые ложки.\n\n
Для начинки:\n\n
Томатный соус - четыре столовые ложки.\n
Сыр Моцарелла или Сулугуни (по желанию) - 250 грамм.\n
3 Шампиньоны - пять штук.\n
100 грамм салями.\n
Стручок чили.\n
Паприка - одна чайная ложка.\n

Шаг 1\n\n
        Для замешивания теста нужно взять объемную посудину, туда засыпать сухие дрожжи и залить тёплой водой. После того, как дрожжи полностью растворятся, добавить соль, сахар и влить подсолнечное масло.
\n\nШаг 2\n\n
        В полученную смесь насыпать муку и аккуратно перемешать.
        \n\nШаг 3\n\n
Замесить тесто так, чтобы оно было мягким и эластичным, приятным на ощупь.
        \n\nШаг 4\n\n
Накрыть тесто теплым полотенцем и оставить на 15 минут в темном месте.
        \n\nШаг 5\n\n
Разделить на три части – одна часть пойдет под раскатку по размеру формы, а другие – по пакетам в морозильную камеру до следующего приготовления.
        \n\nШаг 6\n\n
Дно формы нужно смазать растительным маслом (не сильно, чтобы тесто не зажарилось и не было слишком жирным). После этого раскатанный лист теста нужно выложить внутри и разгладить руками четко по размеру мультиварки.
\n\nШаг 7\n\n
        Смазать тесто томатным соусом и слегка присыпать сыром (пару грамм для закрепления начинки на поверхности во время приготовления).
\n\nШаг 8\n\n
        Выложить всю остальную начинку по желанию.
        \n\nШаг 9\n\n
Посыпать сверху сыром (тертым на крупной терке).


        Отправить в духовку на 30 минут. После сигнала не нужно сразу вытягивать блюдо, оставьте его на 5 минут и только потом стягивайте пиццу на тарелку с формы.
    </string>


    <string name="pizzaStructure_23">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
120 г варено-копченого окорока или ветчины\n
220 г готового томатного соуса для пиццы\n
2 шарика моцареллы (каждый 125 г)\n
250 г консервированного ананаса в кольцах\n
4-5 листочков зеленого базилика\n
оливковое масло\n\n
Для теста:\n\n
500 г муки\n
250 мл воды\n
20 мл рафинированного подсолнечного масла\n
10 г сахара\n
5 г соли\n
4 г сухих дрожжей\n\n

Шаг 1\n\n
Смешайте в глубокой миске муку, сахар, соль и дрожжи. Влейте в миску масло и затем, подливая теплую воду, замесите тесто. Оставьте его на час подняться.Затем отделите половину и заморозьте на будущее. Вторую половину теста раскатайте в круги диаметром 20 см (или по размеру сковороды, в которой будете выпекать пиццу). Накройте и оставьте еще на полчаса.
\n\nШаг 2\n\n
Ананас нарежьте кубиками в 1-1,5 см. Моцареллу — тонкими кружочками.
\n\nШаг 3\n\n
Разогрейте на плите большую сковороду с удобной ручкой (диаметр от 20 см). Смажьте ее оливковым маслом. Выложите на сковороду круг теста и обжаривайте, пока тесто не подрумянится снизу и не начнет пузыриться на поверхности.
\n\nШаг 4\n\n
Переверните тесто, выложите на обжаренную сторону половину соуса и размажьте. Выложите половину кружочков моцареллы внахлест. Затем равномерно распределите кубики ананаса и обжаренного окорока. Жарьте еще 2-3 мин, пока тесто не пропечется, а ананас не покроется карамельной корочкой. Снимите пиццу с огня, дайте ей пару минут остыть и посыпьте тонко нарезанным базиликом. Все то же самое проделайте со второй пиццей.


    </string>


    <string name="pizzaStructure_24">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
100 г рикоты или жирного пресного творога\n
450 г готового теста для пиццы\n
17 мл оливкового масла\n
1 средний кабачок\n
2 лука-порея\n
120 г спаржи\n
102 г свежего или размороженного зеленого горошка\n
10 г крупной морской соли\n
70 г моцареллы для пиццы\n
200 г домашнего песто\n
1 зубчик чеснока\n
10 г мелкотертая лимонная цедра\n
50 г мелких листьев салата (руккола, кресс-салат)\n
30 г мелкого базилика\n
30 г пеккорино или любого другого твердого пикантного сыра\n
50 г обжаренных несоленых фисташек\n\n


Шаг 1\n\n
Противень для пиццы поставьте на нижний уровень духовки. Духовку разогрейте до максимальной температуры.
\n\nШаг 2\n\n
Рикотту или творог, если он слишком влажный, отожмите через марлю. Если используйте творог - взбейте его блендером, чтобы он стал однороднее и нежнее.
\n\nШаг 3\n\n
Тесто раскатайте в квадрат или круг толщиной 5 мм по размеру противня и переложите на лист пекарской бумаги, слегка смазанный оливковым маслом. Сверху тесто смажьте маслом при помощи кисточки.
\n\nШаг 4\n\n
Аккуратнно переложите бумагу с тестом на раскаленный противень и поставьте в духовку на 5 минут, тесто должно стать хрустящим и золотистым.
\n\nШаг 5\n\n
Кабачок очистите от кожуры, разрежьте пополам, удалите семена и нарежьте тонкими ломтиками . У порея используйте только белую и бледно-зеленую часть. Разрежьте стебель вдоль пополам, затем нарежьте поперек тонкими полукольцами. Спаржу снизу очистите от огрубевшей кожицы снизу овощным ножом, нарежьте стебли поперек на части, если они слишком крупные. Смешайте в миске порей, кабачок, спаржу, горох в миске, добавьте 1 ст.л. оливкового масла и посолите.
\n\nШаг 6\n\n
В другой миске смешайте рикотту (творог), тонко нарезанную моцареллу, песто, измельченный чеснок, лимонную цедру и хорошенько перемешайте.
\n\nШаг 7\n\n
Распределите массу с рикоттой (творогом) на тесте. Сверху выложите подготовленные овощи.
\n\nШаг 8\n\n
Тем временем смешайте мелкий зеленый салат и базилик с оставшимся оливковым маслом.
\n\nШаг 9\n\n
Тем временем смешайте мелкий зеленый салат и базилик с оставшимся оливковым маслом.
\n\nШаг 10\n\n
Выньте пиццу из духовки и переложите на подходящую по размеру деревянную доску. Посыпьте зелеными листьями, Мелко тертым сыром и орешками. Дайте ей немного остыть. затем нарежьте и подавайте.


    </string>


    <string name="pizzaStructure_25">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
тесто для пиццы 200 г\n
бекон 100 г\n
помидоры в собственном соку 2 шт.\n
сыр мацарелла 200 г\n
сыр парамезан 50 г\n
листья салата 2 шт.\n\n

    Шаг 1\n\n
Замесить тесто для пиццы. 0.5 ст. воды (тёплой) растворить сухие дрожжи 1 ч. л., добавить соль щепотку и масло Altero 1 ст. л. В глубокую чашку 2 ст. муки и добавит нашу смесь, хорошо вымесить. Если нужно добавить муку. Тесто должно быть эластичным. Оставить тесто отдохнуть на 40 мин.
\n\nШаг 2\n\n
В блендере измельчить помидоры в собственном соку.
\n\nШаг 3\n\n
Раскатать тесто для пиццы. Выложить на него измельчённые помидоры и хаотично разложить сыр мацарелла.
\n\nШаг 4\n\n
Нагреть духовку до 250 градусов и выпекать пиццу в течение 10 мин. До готовности.
\n\nШаг 5\n\n
Достать пиццу из духовки и разложить бекон. Листья салата порвать руками и украсить. Посыпать сыром парамезан.


    </string>


    <string name="pizzaStructure_26">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
тесто для пиццы - 150 г\n
томатный соус - 90 г\n
сыр моцарелла для пиццы - 80 г\n
говядина - 100 г\n
томаты - 60 г\n
баклажан - 60 г\n
шампиньоны - 50 г\n
лук сладкий - 20 г\n
соленый огурец - 1 шт.\n
соус барбекю - 60 г\n
зелень петрушки – для украшения\n\n



Шаг 1\n\n
Тесто для пиццы раскатать в очень тонкий кружок, обильно смазать тесто томатным соусом, равномерно посыпать тертым сыром.
\n\nШаг 2\n\n
Баклажаны, шампиньоны и помидоры нарезать на кружочки и обжарить говядину на гриле. Мясо и овощи нарезать мелкими кубиками. Выложить ингредиенты на пиццу, полить соусом барбекю.
\n\nШаг 3\n\n
Запекать пиццу в духовке при 225 градусах 15 минут. Готовую пиццу нарезать на порции. На каждый кусочек выложить нарезанные кружочками соленые огурцы и сладкий лук, посыпать мелко порубленной петрушкой.


    </string>


    <string name="pizzaStructure_27">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Тесто:\n
Творог - 125 г\n
Соль - 1 ч. л.\n
Оливковое масло - 3 ст. л.\n
Яйцо - 1 шт.\n
Мука - 200 г\n\n
Начинка:\n
Брокколи - 500 г\n
Сметана - 150 г\n
Яйцо - 1 шт.\n
Соль, перец, мускатный орех\n
Моцарелла для пиццы - 150 г\n
Пармезан - 50 г\n\n


Шаг 1\n\n
Из творога, соли, масла, яйца и муки замесить тесто. Раскатать и выложить на смазанный маслом противень.
\n\nШаг 2\n\n
Брокколи разобрать на соцветия, бланшировать в кипящей воде 3 минуты, откинуть на сито, обдать холодной водой.
\n\nШаг 3\n\n
Сметану взбить с яйцом, приправить солью, перцем и мускатным орехом. Смазать тесто соусом, распределить брокколи и посыпать тертым сыром.
\n\nШаг 4\n\n
Пицца с двумя видами сыров со сметанным соусом и капустой брокколи
Запекать 20 минут при 180°C. Приятного аппетита!



    </string>


    <string name="pizzaStructure_28">

        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для начинки:\n\n
200 г острой чоризо\n
мука для поленты – немного для раскатывания\n
щепотка молотой зиры\n
100 г пармезана\n
масло растительное\n
щепотка кориандра молотого\n
1 пучок кинзы, только листья\n\n
Для соуса:\n\n
1, 5 кг свежих помидоров или 1,2 кг консервированных очищенных томатов с соком\n
1 крупный зубчик чеснока\n
1 большой пучок нарезанного базилика\n
2 ст. л. томатной пасты\n
Для соуса:\n\n
соль, свежемолотый черный перец\n\n
Для теста:\n\n
1/2 стакана теплого молока\n
1 ч. л. соли\n
1 ч. л. оливкового масла\n
2 яйца\n
2 стакана хлебопекарной муки + немного для раскатывания\n\n

        Шаг 1\n\n
Приготовьте тесто: муку перемешайте с солью, просейте на рабочую поверхность в виде горки, в центре сделайте «колодец». Яйца размешайте в миске с теплым молоком, добавьте оливковое масло. Небольшими порциями влейте полученную смесь в «колодец», постоянно подмешивая муку. Когда вся жидкость впитается в муку, начните месить тесто, время от времени присыпая руки мукой. Месите в течение 10 мин., пока тесто не станет эластичным. Сформируйте из теста шар, заверните его во влажное полотенце и оставьте на 15 мин. Затем тесто можно раскатывать скалкой.
\n\nШаг 2\n\n
Приготовьте соус: свежие помидоры разрежьте пополам. В разогретое масло положите разрезанный пополам чеснок и жарьте до золотистого цвета. Удалите чеснок, положите помидоры, убавьте огонь до среднего. Готовьте, раздавливая помидоры деревянной ложкой, пока они не превратятся в однородную массу. Базилик нарвите руками и добавьте в соус вместе с томатной пастой, перемешайте. Продолжайте готовить, пока объем соуса не уменьшится на треть. Снимите с огня, протрите через сито. Приправьте перцем и солью.
\n\nШаг 3\n\n
Смешайте соус для пиццы с кориандром, зирой и измельченным чесноком. Противень размером 30 х 40 см сбрызните водой, застелите пергаментом. Тесто раскатайте на присыпанной мукой для поленты поверхности в пласт чуть больше противня, переложите на противень, заверните внутрь края, чтобы получились бортики. Готовьте при 250 °С 10 мин. Смажьте соусом, разложите тонко нарезанную чоризо, посыпьте пармезаном. Верните в духовку. Пеките, пока не начнет таять пармезан. Разрежьте на порционные куски, посыпьте листьями кинзы.




    </string>


    <string name="pizzaStructure_29">


        ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для жарки\n\n
масло оливковое рафинированное – 5 ст. л.\n
Для маринада\n\n
лимон – 1 шт.\n
Для начинки\n\n
крупные помидоры – 3 шт.(250-300 г)\n
маслины маринованные без косточек – 20 шт.\n
сыр Моцарелла – 100 г (без рассола)\n
лук красный небольшой – 1 шт. (40 г)\n
креветки крупные (8-10 см) – 30-35 шт.\n
перец болгарский красный – 1 шт. (100 г)\n
сыр Пармезан – 40 г\n
орегано сушеный – 0,5 ч. л.\n
соль морская – по вкусу\n
базилик сушеный – 0,5 ч. л.\n
смесь перцев свежемолотая – по вкусу\n
уксус бальзамический – 1 ст. л.
чеснок крупный – 2 зубчика\n\n
Для теста\n\n
мука пшеничная – 500 г\n
дрожжи свежие – 20 г\n
масло оливковое рафинированное – 6-8 ст. л.\n
вода – 200 мл\n
соль крупная – 2/3 ч. л.\n\n


Шаг 1\n\n
В просеянную муку влить дрожжи, разведенные в 100 мл теплой воды, добавить соль, масло и оставшуюся воду, быстро замесить тесто. Энергично вымешивать, пока оно не станет мягким и упругим. Сформировать из теста шар, обсыпать мукой и оставить в теплом и темном месте на 2 часа, накрыв посуду влажной тканью.
\n\nШаг 2\n\n
Для приготовления начинки лук нарезать тонко полукольцами и замариновать в 2/3 сока лимона.
\n\nШаг 3\n\n
Помидоры без кожицы нарезать кубиками и обжарить в 3-х ст. л. масла 5 минут, добавить базилик, орегано, соль, перец, мелко нарубленный 1 зубчик чеснока. Тушить 5 минут.
\n\nШаг 4\n\n
Болгарский перец нарезать крупной соломкой и обжарить в 2-х ст. л. масла 5 минут. В той же сковороде обжарить 5 минут очищенные (от панциря и голов, а 4 креветки - целиком) креветки, влив сначала оставшийся лимонный сок, а через 1 минуту уксус. Снять сковороду с огня, добавить мелко нарубленный 1 зубчик чеснока, соль по вкусу. Накрыть сковороду крышкой.
\n\nШаг 5\n\n
Моцареллу нарезать пластинками, пармезан натереть на мелкой терке, маслины разрезать пополам.
\n\nШаг 6\n\n
Подошедшее тесто разделить на 2 части-пиццы. Выложить на посыпанную мукой поверхность и раскатать в тонкий круг диаметром 30 см.
\n\nШаг 7\n\n
Выложить тесто в форму для пиццы или на лист, посыпав его мукой. Распределить по поверхности томатный соус, затем лук, болгарский перец и сыр Моцарелла, сверху положить креветки (в центре - 4 неочищенные) и маслины, засыпать все сыром Пармезан. Поставить в разогретую до 220°C духовку на 20 минут.

    </string>


    <string name="pizzaStructure_30">

ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для начинки\n\n
сыр "моццарелла" – 120 г\n
готовый томатный соус для пиццы – 2 ст. л.\n
масло оливковое – 1 ст.л.\n
орегано сушеный – 1 ч. л.\n\n
Для теста\n\n
дрожжи сухие – 1 ч. л.\n
вода теплая – 0,3 стакана\n
молоко – 0,25 стакана\n
мука – 1 стакан\n
соль – 0,25 ч.л.\n
масло оливковое – 1 ст. л.\n\n

        Шаг 1\n\n

Молоко вскипятить, остудить до комнатной температуры. Перелить в большую миску, добавить теплую воду, соль и сухие дрожжи. Всыпать просеянную муку и перемешать.
\n\nШаг 2\n\n

Добавить в миску с тестом оливковое масло. Тесто тщательно вымешивать в течение 10-15 мин., накрыть пленкой и поставить в теплое место на 40-60 мин. Если тесто получилось недостаточно эластичным, добавить еще немного оливкового масла.
\n\nШаг 3\n\n

Тесто обмять и переложить на присыпанную мукой рабочую поверхность. Взять круглую форму для выпечки диаметром 28-30 см, слегка смазать ее поверхность растительным маслом. Еще раз вымесить тесто. С помощью скалки раскатать тесто в как можно более тонкую лепешку, диаметром больше, чем форма для выпечки. Быстро переложить лепешку на форму, прижать к поверхности формы. Подогнать будущую пиццу по размеру, сделать небольшие бортики, загнув излишки теста с краев вовнутрь.
\n\nШаг 4\n\n

Чтобы во время выпечки тесто не поднималось и не выталкивало начинку, сделать на его поверхности несколько проколов ножом.
\n\nШаг 5\n\n

В томатный соус добавить оливковое масло и орегано. Тщательно размешать и нанести ровным слоем на лепешку, отступая от края примерно 1,5 см.
\n\nШаг 6\n\n
На соус выложить натертый на крупной терке сыр моццарелла. Поставить в заранее разогретую до 200 C духовку и печь 15-20 мин.

    </string>
    <string name="salat_Structure_1">
        Яйца куриные - 4 шт.\n\n
Крабовые палочки - 240 г\n\n
Сыр твердый - 300 г\n\n
Сухарики - 100 г\n\n
Чеснок - 2-3 зубчика\n\n
Лимон (сок) - 0,5 шт.\n\n
Майонез - по вкусу\n\n
        
    </string>
    <string name="salat_Structure_2">
        Продукты (на 5 порций)\n\n
Куриная грудка отварная - 250 г\n\n
Морковь по-корейски - 250 г\n\n
Шампиньоны консервированные - 350 г\n\n
Сыр - 150 г\n\n
Яйца отварные - 4 шт.\n\n
Лук репчатый - 1 шт.\n\n
Уксус 9% - 50 мл\n\n
Майонез - 350 г\n\n
    </string>


    <string name="salat_Structure_3">
        Продукты (на 2 порции)\n\n
Грудка куриная - 1 шт.\n\n
Яйцо куриное - 2 шт.\n\n
Сыр твердый - 100 г\n\n
Грибы белые (свежие) - 150 г\n\n
Лук репчатый - 2 шт.\n\n
Масло подсолнечное - 20 г\n\n
Майонез\n\n
Соль мелкая\n\n


        1. Лук почистить, нарезать.\n\n

2. Грудку отварить в подсоленной воде. Охладить. Порезать на кусочки.\n\n

3. Обжарить лук и грибы на подсолнечном масле до готовности.\n\n

4. Яйца отварить. Порезать.\n\n

5. Сыр натереть на средней терке.\n\n

6. Все ингредиенты смешать и заправить майонезом.\n\n
    </string>

    <string name="salat_Structure_4">
        Продукты (на 8 порций)\n\n

Грудка куриная копчёная - 200 г\n\n

Кукуруза консервированная - 1 банка (325 г)\n\n

Сыр твердый - 150 г\n\n

Огурцы - 2 шт. (150 г)\n\n

Морковь - 1 шт.\n\n

Майонез - 100 г (по вкусу)\n\n

Соль - по вкусу\n\n

Перец черный молотый - по вкусу\n\n


Подготовьте продукты для салата с копченой курицей.\n\n

Как приготовить салат с копченой курицей, кукурузой и сыром:\n\n

Куриную грудку нарежьте тонкими брусочками.\n\n

        Огурцы вымойте и также нарежьте брусочками.\n\n

        Сыр аккуратно нарежьте тонкими полосками с помощью острого ножа.\n\n


Морковь очистите, вымойте и нашинкуйте тонкой соломкой - острым ножом или с помощью специальной насадки на кухонном комбайне (я использовала нож).\n\n

        Соедините ингредиенты салата - куриную грудку, огурцы, морковь, сыр. Добавьте консервированную кукурузу, с которой предварительно слейте весь сок.\n\n

        В салат с курицей, сыром, овощами и кукурузой добавьте майонез, соль и перец по вкусу.\n\n


Перемешайте салат.\n\n

        Салат с копчёной курицей переложите в подходящий салатник и подавайте к столу.\n\n

        Приятного аппетита!
    </string>


    <string name="soup_Structure_1">
    лук репчатый – 2 шт\n\n
картофель – 3 шт\n\n
100 г корня сельдерея\n\n
масло сливочное – 2 ст.л.\n\n
вино белое сухое – 100 мл\n\n
вода – 1-1,2 литра\n\n
400 г плавленого сыра\n\n
свежемолотый чёрный перец\n\n
мускатный орех\n\n
4–6 ломтиков белого хлеба\n\n
масло оливковое – 4 ст.л.\n\n
1 ст. л. измельченного укропа\n\n
соль\n\n

        Шаг 1\n\n
Одну луковицу, картофель и сельдерей крупно нарезать. В кастрюле разогреть 2ст.л. оливкового масла и обжарить овощи,\n\n
Шаг 2\n\n
Влить вино, готовить 2 мин., затем залить овощи горячей водой. Довести до кипения, снять пену и убавить огонь. Варить 30 мин.\n\n
Шаг 3
Готовые овощи взбить блендером до состояния пюре. Сыр натереть на крупной терке и добавить в суп. Приправить солью, перцем и мускатным орехом. Помешивая, довести суп до кипения и снять с огня.\n\n
Шаг 4\n\n
Из хлеба вырезать кружки диаметром и обжарить на сливочном масле. Оставшуюся луковицу нарезать кольцами, обвалять в муке и жарить на оливковом масле до хруста. На каждый гренок положить обжаренный лук, посыпать укропом. Суп разлить по тарелкам, сверху выложить гренки и подавать.\n\n
    </string>

    <string name="soup_Structure_2">
        горох колотый (половинки) 200 г\n\n
морковь 1 шт.\n\n
лук 1 шт.\n\n
картофель 3 шт.\n\n
соль, перец по вкусу\n\n

        Шаг 1\n\n

        Горох для постного супа хорошо промыть, замочить в холодной воде на час. За это время помыть и почистить овощи. Картофель нарезать кубиками.\n\n

        Шаг 2\n\n
В кипящую воду засыпать горох, снять пену, когда вода снова закипит. Добавить картофель.\n\n
        Шаг 3\n\n
  Морковь для постного горохового супа натереть на тёрке, а лук мелко нарезать и добавить в суп. Посолить, поперчить по вкусу.\n\n
        Шаг 4\n\n
        Варить постный гороховый суп, накрыв крышкой на медленном огне до тех пор, пока горох не разварится почти в пюре.\n\n
    </string>

    <string name="soup_Structure_3">

ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
1,5 кг лука\n\n
1 головка чеснока\n\n
оливковое масло\n\n
1 ст. л. коричневого сахара\n\n
свеженатертый мускатный орех на кончике ножа\n\n
8 кусочков багета толщиной примерно 2 см\n\n
соль, свежемолотый черный перец\n\n

        Шаг 1\n\n
Разогрейте духовку до 160 °С. Очистите лук для постного супа и нарежьте, лучше тонкими полукольцами или четвертинками колец. Очистите зубчики чеснока.\n\n

        Шаг 2\n\n
Для варки лукового супа возьмите большую кастрюлю с жаропрочными ручками и толстым дном. Налейте в кастрюлю примерно 4 ст. л. оливкового масла, посолите его и добавьте лук. Посыпьте сахаром и мускатным орехом, перемешайте.\n\n

        Шаг 3\n\n
Поставьте кастрюлю с луком на средний огонь и обжаривайте его до золотистого цвета, время от времени перемешивая. На это уйдет около 10 мин. Следите, чтобы лук для супа не подгорал!\n\n

        Шаг 4\n\n
Положите целые зубчики чеснока на лук, закройте кастрюлю фольгой и поставьте в духовку, нагретую до 160 °С. Готовьте 1 ч, пару раз перемешав лук за это время.\n\n

        Шаг 5\n\n

Переставьте кастрюлю обратно на средний огонь, влейте 1-1,5 л холодной питьевой воды. Доведите до кипения и варите 20 мин. Посолите и поперчите постный луковый суп.\n\n
        Шаг 6\n\n
Пока суп варится, обжарьте кусочки багета в оливковом масле с обеих сторон до золотистой корочки. Положите по два куска багета в тарелку, залейте луковым супом. Полейте оливковым маслом, приправьте перцем и подавайте.\n\n

    </string>

    <string name="soup_Structure_4">
ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
2 стакана молока или не слишком жирных сливок\n\n
1 свежая потрошеная семга весом примерно 1,5 кг\n\n
200 г семги горячего копчения\n\n
4 небольшие картофелины\n\n
1 средняя морковка\n\n
1 небольшой корень сельдерея\n\n
1 небольшой кочанчик фенхеля\n\n
2 средних стебля лука-порея (только белая часть)\n\n
1 ст. л. муки\n\n
средний пучок укропа\n\n


        ПОШАГОВЫЙ РЕЦЕПТ ПРИГОТОВЛЕНИЯ\n\n
        Шаг 1\n\n

        У свежей семги отрежьте голову, хвост и плавники. Удалите из головы жабры, хорошо промойте. Выложите голову, хвост и плавники в большую кастрюлю, залейте 1,5 л холодной воды, на слабом огне доведите до кипения, снимите пену и варите 20–30 мин. Готовый бульон процедите в чистую кастрюлю.\n\n
        Шаг 2\n\n

        Саму рыбу очистите от кожи и костей, разделайте на филе и разрежьте на 8 частей. Копченую семгу порежьте тонкими полосками.\n\n
        Шаг 3\n\n

        Морковь и сельдерей очистите, порежьте тонкой соломкой. Картофель очистите и разрежьте на четвертинки. Фенхель очистите от поврежденных верхних листьев, мякоть порежьте тонкими ломтиками. Лук-порей нарежьте тонкими кольцами, промойте и обсушите.\n\n
        Шаг 4\n\n

        Бульон поставьте на средний огонь, доведите до кипения. В кипящий бульон сначала выложите морковь с сельдереем, через 10 мин.– картофель и фенхель, еще через 5 мин. – лук-порей.\n\n
        Шаг 5\n\n
        Когда суп почти готов, добавьте сырое филе и копченую семгу, готовьте 2–3 мин. В самом конце добавьте молоко, размешанное с мукой и измельченный укроп. Посолите, если нужно. Доведите до кипения, снимите с огня. Накройте крышкой и оставьте постоять 5 мин. В каждую тарелку выложите по куску филе и влейте суп с овощами. Подавайте немедленно.\n\n

    </string>


    <string name="meat_Structure_1">
ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
600 г мякоти баранины\n\n
600 г длинозерного риса\n\n
200 мл растительного масла\n\n
5 средних морковок\n\n
2 средние луковицы\n\n
2 головки чеснока\n\n
1 стручок острого перца\n\n
1 ч. л. семян зиры\n\n
соль\n\n
ПОШАГОВЫЙ РЕЦЕПТ ПРИГОТОВЛЕНИЯ
Шаг 1\n\n
Подготовьте рис для плова. Насыпьте его в миску и тщательно промойте холодной водой, меняя ее до тех пор, пока не станет прозрачной. Снова залейте очень холодной водой и оставьте минимум на 1 ч.\n\n

        Шаг 2\n\n
Баранину для плова нарежьте небольшими кусочками. Очистите лук и нарежьте тонкими полукольцами. Морковь очистите и нарежьте соломкой. Головки чеснока очистите от верхней шелухи и корней, оставьте целыми.\n\n
        Шаг 3\n\n
Разогрейте казан. Налейте растительное масло и дождитесь, пока оно хорошо раскалится. Затем добавьте лук и жарьте до светло-коричневого цвета, 10 мин. Добавьте баранину, жарьте, помешивая, 10 мин. Положите в казан морковь, посыпьте зирой и готовьте еще 15 мин.\n\n
        Шаг 4\n\n
Влейте в готовящийся плов два стакана горячей воды, хорошо посолите и доведите до кипения. Затем убавьте огонь до минимума. Варите плов при легком кипении 40 мин.\n\n
        Шаг 5\n\n
Увеличьте огонь под казаном, положите в него стручок перца и чеснок. Рис еще раз промойте и откиньте на дуршлаг. Положите в казан рис и разровняйте поверхность. Аккуратно влейте по стенке казана примерно 800 мл кипящей воды (вода должна быть выше уровня риса на 2 см). Закройте крышкой и как можно быстрее доведите до кипения. Когда плов закипит, снимите крышку и уменьшите огонь до среднего. Дождитесь, пока вода уйдет с поверхности плова, и уменьшите огонь до слабого. Накройте казан крышкой и готовьте еще 20 мин.\n\n
        Шаг 6\n\n
        Проверьте готовность риса в плове. Аккуратно разрыхлите рис черенком длинной ложки, выньте острый перец и чеснок. Переложите плов с бараниной на большую тарелку и перемешайте. Украсьте чесноком и перцем.\n\n
    </string>

    <string name="meat_Structure_2">
ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
Для голубцов:\n\n
рис – 120 г\n\n
питьевая вода – 360 мл\n\n
белокочанная капуста – 400 г\n\n
растительное масло – 5 ст. л.\n\n
репчатый лук – 2 шт.\n\n
чеснок – 3 зубчика\n\n
мясной фарш (свинина + говядина) – 800 г\n\n
яйцо – 1 шт.\n\n
желтки – 2 шт.\n\n
панировочные сухари – 3 ст. л.\n\n
соль\n\n
перец\n\n
Для соуса:\n\n
чеснок – 4 зубчика\n\n
сметана 10% жирности – 400 г\n\n
сливки 33% жирности – 400 мл\n\n
томатный соус – 4 ст. л.\n\n
соль\n\n
перец черный\n\n

        ПОШАГОВЫЙ РЕЦЕПТ ПРИГОТОВЛЕНИЯ
Шаг 1\n\n
Приготовьте рис для ленивых голубцов с фаршем и рисом. В кастрюле доведите до кипения воду и немного посолите. Всыпьте рис и варите под крышкой на слабом огне 10 минут. Откиньте на сито и дайте остыть.\n\n
        Шаг 2\n\n
С кочана капусты снимите верхние листья (они не понадобятся). Затем отделите 2–3 больших листочка и отложите. Остальную капусту тонко нашинкуйте, затем нарежьте поперек маленькими кубиками. Сложите в дуршлаг и обдайте кипящей водой.\n\n
        Шаг 3\n\n
Форму для запекания ленивых голубцов размером примерно 20х30 см смажьте 1 ст. л. растительного масла. Разложите отложенные ранее листья капусты и посолите по вкусу.\n\n
        Шаг 4\n\n
Лук с чесноком очистите, затем порубите. В сковороде нагрейте 2 ст. л. растительного масла. Положите лук с чесноком и жарьте на слабом огне 7 минут. Дайте остыть.\n\n
        Шаг 5\n\n
К мясному фаршу добавьте лук с чесноком, рис, капусту, яйцо и желтки. Посолите и поперчите по вкусу. Из получившейся массы сформуйте длинные котлетки (голубцы) и обваляйте в панировочных сухарях.\n\n
        Шаг 6\n\n
В большой сковороде нагрейте оставшееся растительное масло и обжарьте приготовленные голубцы со всех сторон до румяной корочки. Выложите их в форму на капустные листья.\n\n
        Шаг 7\n\n
Приготовьте соус для ленивых голубцов с фаршем и рисом. Для этого зубчики чеснока раздавите плоской стороной ножа и затем мелко порубите. В небольшой миске смешайте сметану, сливки и томатный соус. Добавьте чеснок, посолите и поперчите.\n\n
        Шаг 8\n\n
Духовку нагрейте до 180°C. Получившимся томатно-сметанным соусом залейте голубцы в форме. Накройте фольгой и запекайте 30 минут. Затем фольгу снимите и запекайте еще 10 минут.\n\n
    </string>

    <string name="meat_Structure_3">
ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
1,5 кг баранины без костей (лучше - задняя часть)\n\n
300 г курдючного жира\n\n
Для маринада:\n\n
4 луковицы\n\n
небольшой пучок кинзы\n\n
небольшой пучок петрушки\n\n
50 мл коньяка\n\n
1 ст.л. винного уксуса\n\n
3 ст.л. растительного масла\n\n
1 ст.л. соли\n\n
1 ч.л. свежемолотого перца\n\n
Для подачи:\n\n
свежая зелень\n\n
2 луковицы\n\n
лаваш\n\n

        ПОШАГОВЫЙ РЕЦЕПТ ПРИГОТОВЛЕНИЯ\n\n
        Шаг 1\n\n
Подготовьте баранину. Вымойте ее и обсушите. Затем нарежьте небольшими кусочками и сложите в миску. Курдючный жир нарежьте маленькими кубиками. Добавьте в миску к баранине.\n\n
        Шаг 2\n\n
Приготовьте маринад для шашлыка. Лук очистите и нарежьте на произвольные кусочки, сложите в чашу блендера, добавьте зелень, коньяк, уксус и масло, измельчите до однородности и залейте мясо. Добавьте соль и перец, перемешайте и поставьте мясо мариноваться в холодильник на 3–5 часов.\n\n
        Шаг 3\n\n
Нанижите баранину на шампуры и жарьте шашлык на углях до готовности, примерно 15–20 минут – если проколоть мясо, вытекающий сок должен быть прозрачным. Подавайте шашлык с зеленью, луком и лавашом.\n\n
    </string>

    <string name="meat_Structure_4">

ИНГРЕДИЕНТЫ\n\n
сухие грибы – 50 г\n\n
питьевая вода – 370 мл\n\n
белокочанная капуста — 1,3-1,5 кг\n\n
растительное масло – 4 ст. л.\n\n
крупная репчатая луковица – 1 шт.\n\n
мясной фарш – 500 г\n\n
яйца – 2 шт.\n\n
сметана – 100 г\n\n
тертый твердый сыр – 60 г\n\n
соль, молотый черный перец – по вкусу\n\n

        ПОШАГОВЫЙ РЕЦЕПТ ПРИГОТОВЛЕНИЯ\n\n
Шаг 1\n\n
Подготовьте ингредиенты для капустной запеканки в духовке. Сухие грибы поместите в небольшую мисочку, залейте горячей питьевой водой (250 мл) и оставьте в теплом месте на 30 минут.\n\n
        Шаг 2\n\n
Кочан белокочанной капусты очистите от верхних листьев. Разрежьте пополам или на четыре части и удалите кочерыжку. Капусту нарежьте тонкими полосками или маленькими кубиками.\n\n
        Шаг 3\n\n
В большой сковороде нагрейте 1 ст. л. растительного масла. Выложите в нее капусту и, помешивая, жарьте 5–7 минут. Влейте оставшуюся воду и тушите на слабом огне около 8 минут. Переложите в миску.\n\n
        Шаг 4\n\n
Луковицу очистите и мелко порубите. В сковороду, где тушилась капуста, влейте 1 ст. л. растительного масла и нагрейте его. Положите лук и слегка подрумяньте. Добавьте фарш и, помешивая, жарьте до изменения цвета.\n\n
        Шаг 5\n\n
Мясной фарш с луком посолите и поперчите. Жарьте, периодически помешивая, около 10 минут на среднем огне. Переложите в отдельную емкость. Грибы откиньте на дуршлаг, промойте и мелко нарежьте.\n\n
        Шаг 6\n\n
Форму для запеканки смажьте оставшимся маслом и выложите в нее слоями половину капусты, фарш, белые грибы и оставшуюся капусту. Для соуса яйца взбейте со сметаной. Добавьте сыр, посолите, поперчите и перемешайте. Соусом залейте содержимое формы. Готовьте запеканку в нагретой до 200°C, 15–20 минут. На стол подавайте горячей.\n\n
    </string>

    <string name="title_activity_salat">salat_Activity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
</resources>
